// src/data/grammar/n5/exist-have/lesson6.js
export const n5ExistHaveLesson6 = [
  {
    id: 1,
    question: "テーブルの下にかばんが＿＿。",
    furigana: "テーブルの<ruby>下<rt>した</rt></ruby>にかばんが＿＿。",
    choices: ["ある", "いる", "持つ"],
    answer: "ある"
  },
  {
    id: 2,
    question: "校庭に子どもたちが＿＿。",
    furigana: "<ruby>校庭<rt>こうてい</rt></ruby>に<ruby>子<rt>こ</rt></ruby>どもたちが＿＿。",
    choices: ["ある", "いる", "持つ"],
    answer: "いる"
  },
  {
    id: 3,
    question: "来月、大事な会議が＿＿。",
    furigana: "<ruby>来月<rt>らいげつ</rt></ruby>、<ruby>大事<rt>だいじ</rt></ruby>な<ruby>会議<rt>かいぎ</rt></ruby>が＿＿。",
    choices: ["ある", "いる", "持つ"],
    answer: "ある"
  },
  {
    id: 4,
    question: "彼女は赤い財布を＿＿。",
    furigana: "<ruby>彼女<rt>かのじょ</rt></ruby>は<ruby>赤<rt>あか</rt></ruby>い<ruby>財布<rt>さいふ</rt></ruby>を＿＿。",
    choices: ["ある", "いる", "持っている"],
    answer: "持っている"
  },
  {
    id: 5,
    question: "駅の近くにホテルが＿＿。",
    furigana: "<ruby>駅<rt>えき</rt></ruby>の<ruby>近<rt>ちか</rt></ruby>くにホテルが＿＿。",
    choices: ["ある", "いる", "持つ"],
    answer: "ある"
  },
  {
    id: 6,
    question: "部屋にだれも＿＿。",
    furigana: "<ruby>部屋<rt>へや</rt></ruby>にだれも＿＿。",
    choices: ["いない", "ない", "持たない"],
    answer: "いない"
  },
  {
    id: 7,
    question: "山に熊が＿＿。",
    furigana: "<ruby>山<rt>やま</rt></ruby>に<ruby>熊<rt>くま</rt></ruby>が＿＿。",
    choices: ["ある", "いる", "持つ"],
    answer: "いる"
  },
  {
    id: 8,
    question: "公園に噴水が＿＿。",
    furigana: "<ruby>公園<rt>こうえん</rt></ruby>に<ruby>噴水<rt>ふんすい</rt></ruby>が＿＿。",
    choices: ["ある", "いる", "持つ"],
    answer: "ある"
  },
  {
    id: 9,
    question: "私は日本の本を何冊も＿＿。",
    furigana: "<ruby>私<rt>わたし</rt></ruby>は<ruby>日本<rt>にほん</rt></ruby>の<ruby>本<rt>ほん</rt></ruby>を<ruby>何冊<rt>なんさつ</rt></ruby>も＿＿。",
    choices: ["ある", "いる", "持っている"],
    answer: "持っている"
  },
  {
    id: 10,
    question: "昨日、町で花火大会が＿＿。",
    furigana: "<ruby>昨日<rt>きのう</rt></ruby>、<ruby>町<rt>まち</rt></ruby>で<ruby>花火大会<rt>はなびたいかい</rt></ruby>が＿＿。",
    choices: ["あった", "いた", "もった"],
    answer: "あった"
  }
];